呢D幾場決勝既賽事,西班牙應該徵司賓帥作戰術教練

見到維拉利爾有個教練組成員被臨時徵召加入西班牙教練組效力至世界盃結束,
於是我係度諗賓帥可唔可以打呢幾場